想問，七仔係咪有連登匿名卡賣呀？

用匿名卡同大家組織下地下扺抗軍，禍必及家人嘢

希望可以拑制下賣港賊同克警.

好似未有，暫時得甩P咭，20蚊張